呢條乜嘢褲來？

啲人block晒樓主

佢地損失

抵啦食元氣

麻友成日著 佢應該知

負

件衫條帶想點

藍色車牌一睇就知道內地

睇下無妨

止尿褲

gay test?

好撚大陣臭屎味

麻友係元氣代言人

雞吃生食物嗎

高溫瑜珈褲⋯但正常唔會就咁出街

自然反應

底褲囉, 未着過咩?

尿片

正撚到

Tg死了，麻友是雞

內你老母咩

on9 我以為我問題
重裝完load唔返

Wrong hole